十八區邊到既人最高質

屯元天既人比較無文化同基層，但個個都好留意政治，本土派票倉
港島文化最高質，但個個離地港豬
將軍澳都係一堆港豬
九西難民營，除左九龍塘，同港島不相伯仲
九東垃圾地方兼建制票倉
北區係大陸地方，唔提及

總括：屯元天無文化同基層，但對香港好有心
論文化就港島同九龍塘最高質
九東同北區係垃圾之最

垃圾分化post
此post已完

屌你啦分化撚